[真果迷] Apple風格書房

2014年..唔知佢宜家間房咩樣

佢d盒應該多到分唔到係se x xs xr 之後又ipad pro 全新ipad pro ipad

唔知仲係咪iphone 4 白色玻璃牆